有冇人記得梁寧均

唔該，我想剪尼馬個髮型

中學開始睇而家都大學了

係咁屌佢斷但其實真係好好睇

若智翻嚟啦